今天一個人在家

明天也一個人在家
寂寞了

很悶

巴打住邊，我今晚過嚟陪你

好呀 一齊去睇loving Vinent套戲

組團上樓主屋企

出唔出嚟食宵夜？

ptgf 雙十一大優惠
17碎清純可愛有c
1800晚 no sex no 身體接觸
有意pm

講笑咋 巴打們喺度陪我傾計啦

屌你呀 唔講都唔記得今日係光棍節
毒撚自己留喺屋企 多應景

睇緊使徒行者個game show
好好笑

一個人出去逛 又一個人躺在床

加油

這晚有多少的一個人沒伴

yoga

終於捱到11點 就快可以瞓覺

今日成個下午出左去做野 先捱到一日

聽日點算

...唔好諗啦 瞓啦
今日已經夠 聽日果份留番比聽日既你啦

咁早瞓
難得放假都冇野好做

咁求其youtube睇下片 睇睇下會眼瞓

準備追下銀魂

你有咩做呀巴打

銀魂好睇呀 不過我冇睇新果啲
我上緊連登同聽緊歌

我都係由頭開始追銀魂 追到十幾集咋
之前睇完劇場版就想搵嚟睇下

上連登上左成日好悶

頭先食左榴槤
成間屋都係榴槤味